認真，男人30幾，40歲，仲有無18，22後生女市場

假設個樣keep到
唔肥唔甩頭髮
月入正常，有樓有車既話

唔求樣實得嫁

個樣keep到係吳彥祖個樣keep到40歲
定普通毒撚樣廿歲keep到四十歲先

老實講妹妹仔
你管接管送同佢食下好西
車出車入
都大把肯制啦

有咁既條件唔洗折墜到食豬西下話

醜女比較少要求
大可考慮

屌你
呢個世界唔係只有毒撚同靚仔架
一般正常人囉

好好條件？你月入正常係咪200k一個月先
這裡是連登

所以我下段叫你用車出車入同食好西做賣點

正常人樣就不值一提啦

Sugar daddy 實得

有樓有車夠做啦

好多妹妹係鍾意大叔

百貨應百客.jpg

有樓仲講月入

35食25好正常啫

有樓有車有正常人工既普通人都不值一提
連登上班台失業班人係咪唔死都無用

要真愛得唔得😂

你無錢既話要有金城武/福山雅治咁上下靚仔先有可能
(所謂) 正常樣就收一收皮先

有時係街
見到d 1x 2x好正d女
甚至3x
把頭髮靚到
黑到令到仆街
學生妹
又諗返個朝臨出門口照鏡
唔知邊度黎既白頭髮
心情就有d矛盾

有車有樓，風趣。
得

但唔可以肥矮毒柒

有樓有車一定有
香港物質社會

呢樣真

有錢咪得囉
你窮矮柒18歲都冇市場

好罕見
Age gap最盡真係5年

再長好痴線

照你咁講本身又點解會單身呢?

有車有樓莫講話溝18 22唔難
溝埋佢地老母都得啦

同年廿中朋友同3X男人拍拖都係咁啦
十年

留名

如果身邊得同年女性朋友
最細都30頭 點睇

睇下幾多中年男教師食學生妹就知
好多都唔靚仔
甚至半禿頭背肚腩

早幾年先識個大學professor 娶左佢學生
我諗個男應該30尾
之後就移左民去美國

18,22好多都真到講錢嘅年齡
睇你靚唔靚仔行先
有錢靚仔就唔使講啦
有錢樣衰應該都冇咩市場
就算有市場你都會驚要戴幾多頂帽

你又話三四十又同年廿中朋友，你究竟幾歲

有樓仲問乜啫你
今時今日有安全感 實有女受

個款正正常常上班族有車有樓已經得

如果有錢再加男人味成功人仕look真係食到腳軟
啲妹妹仔好buy 呢type

點解你會覺得醜女就少啲要求

我廿中

30幾歲仲食啲後生妹妹
大家心智都唔同

有好多樓收租？

咁女仔思想比男仔 成熟得快 25歲嘅女士可能諗緊買樓嘅問題但25歲嘅男仔仲諗緊打乜嘢機
所以30-40歲如果有能力其實絕對係有市場之前 有身邊朋友真係結到婚

我講緊樣

所以叫你用錢同車做賣點呀

自身外型條件差,議價能力較低
當然有部份亦要求高

喔
咁就應該冇lu

一直以為你想食only
真愛但用錢黎包裝
你自己諗下會得到啲咩

樓豬冇講想要蝦條定搵老婆

一個月換一個處女玩到鬆好似幾爽

要黎屌咪冇所謂

不嬲都有架啦只不過你廿幾三十都媾唔到女，點解覺得三十幾四十就媾到先

要嚟屌就無問題啦
一定有市場架

唔係喎反而
未必係貪錢，但18，22未見過世面
有車出入有好野食已經氹到
唔洗真係話好豪

屌...
你個post廿年後再開啦咁

無問題，37歲都食到16歲學生妹

樓主每次都想要對方個初戀

唔好話37歲 73歲都冇問題
不過唔係樓主

有啦緊係

樓主只係ff緊自己20年後有車有樓個樣冇變
冇甩頭髮冇中年發福

樓父幹左啦

但係香港係大部分醜女都要求高

咁點解仲要等十幾年後
而家溝唔得咩？

係

語癌嘅極致

有錢嘅話要食女唔難，不過唔好走去玩真心

同埋有車有樓個樣冇變冇甩頭髮冇中年發福
你都只係fulfill左一樣（暫時）誰知廿年後發生咩事

唔係溝唔到，係唔想溝3字頭女人

佢話要細自己廿年既真愛

咁想問個女仔由18同你一齊到30
十二點倒數生日果下你即刻飛佢？

洗咩廿年
過多幾年都30
車要買容易啦

Sor我打錯想話未到講錢嘅年齡

依家女朋友都廿中，拍到30先再講

識啲女15歲已經買緊名牌

諗起呂志和同林建名

樓上講得啱，有車包接包送，同佢食好嘢去下旅行，73都食到學生妹

我知呀
所以我咪話唔係
即係佢唔會理你係咪搵好多
但同齡果啲可能一齊搭巴士地鐵
大日子食餐飯幾百蚊

而你可以有私家車接送又餐餐同佢食好西
已經好易氹到

有錢男人 80歲都有MARKET

哦
即係你諗定到你四十就飛左你女朋友溝過件18、22
好有planning既男人
一定好受女性歡迎

正所謂有樓有高潮，一定有後生女肯，但咩樣就唔包啦

成日嫌棄女人會老留名等睇樓主30歲就甩頭髮同走樣

拍到三十先再講...條女好快嫌鳩你了

買名牌還買名牌
我識d窮撚條仔冇錢都會買
主要係你18，22都係要帶仔出去見fd嘅年齡
俾你帶個阿叔出去你都唔好意思
不如揀個冇咁有錢又靚仔嘅先
唔係mk仔點食咁多女

30幾都還好，個樣keep得好其實可以贏哂d未有經濟能力既後生仔
4張就真係忟

完全唔撚明佢講乜

明明有咁多後生有錢仔，憑乜以為18,22會睇上佢

純粹討論下都唔得
我乜都無講你就起哂鋼做乜9

其實有車
啲女仔已經好buy
滿足到佢地既虛榮心
同同學/fd食完飯
講句我男友黎車我

你睇十一哥，u18都有得你玩

講真女睇男睇錢多過年紀
做咗咁多年人你都唔識

下面果幾句完全同意 其實唔洗話靚仔 正常樣 再做埋上面講果d 野 好多妹妹仔都溝到 當然前提係要識到

其實呢啲基本常識啦
樓豬唔識都好撚癲下

廢中唔洗諗
而家d靚妹鐘意毛都未出齊菇頭mk仔

有撚

贈樓主

我都有2個25歲朋友同3X歲男人拍拖
其實都好明顯係貪人有錢有車

其中一個俾過31歲男fd追
未拍拖已經表現到似男女朋友咁
最尾個男fd表白
果陣條女話自己心跳過快
唔想男朋友睇住自己早死就拒絕
轉過頭同左37歲既拍

會有脫髮

18又太誇
At least 22 ugrad先溝通到

有錢乜都得，講完

點會無

乜你咁仆街既
條女同你同甘共苦
轉頭就飛撚左人

25歳樓下：樣/錢
25歲樓上：樣/錢

要供, 一跌咪破產

點啊你越黎越多要求

Cat girl

前排同個女仔fd吹水先講起車同樓
條女答我想條仔有車就夠
先覺得有車真係好
係唔係應該買番部車擺住先

利申：冇車牌

你有錢就得啦

而家d妹妹理你幾歲

大把 大老婆有仔女就排隊比個處你

世上根本冇真愛ok?

40歲大叔

好似係黃金時間喎對男人黎講
搵到錢又開始成熟

呢個post既總結，
有錢食咩女都得，
完！

比你溝到都係會出去偷食，四十歲人你想一晚扑到幾多次？條女食唔夠咪出去食返後生囉，一晚黎到兩三次

買啦
啲女又唔識車既 見到4個輪就得

只限靚仔有型，有d 錢同地位

屌你老母

其實好多18,22都同一d又柒又窮又無正職既金毛mk一齊
所以你有車有樓正常樣好難食唔到
問題係咩途徑識到

無啦
唔駛諗無你份

30幾40歲點先識到呢d女仔

如果做生意或者高層
識下公司啲妹妹仔都ok既
Part time讀緊書都有機會

問題係邊度識

真愛都要用錢搭夠
有錢追女點都易過無錢
有錢易d 搵真愛，都唔知算唔算真愛

錢我大把, 我要初戀啊~初戀啊!!!

你付出金錢 佢付出青春

明買明賣

你係咪得16,17

人地坐住私家車等燈位望住你地好真愛咁企喺度等巴士

我覺得唔一定係睇錢，性格/興趣夾就ok要有話題

有錢就得
每個月比幾皮包佢

癡撚線 你問得呢個問題已經係超級大毒撚
你冇車冇樓，正常人工高少少肯洗錢都溝到學生妹啦
有車直頭係送埋來

所以話你未試過就係未試過
好易架咋

21

點先識到學生妹?

一定有 20出頭既女大把
你收入穩定 仲要有車有樓
已經煩少好多嘢
佢地同你一齊都會安心啲
所謂既安全感同上進心你都有晒
前題係唔好有人比你「更」有上進心

真愛但又要求18 22？
溝通唔撚到架喎

戀童咁款

我識個40既朋友樣正常同個2X既女拍左2年 最後收左頂帽就分左
個第三者係30歲窮L冇車冇樓住劏房收入不穩定 但玩結他 叻猜枚 叻攪笑
完

22-25
18太誇
點睇

認真大把
好多女要係想有人養

酒吧

會珍惜女朋友嘅男人唔洗諗喇，冇你哋份

𡃁妹一見到mk仔已經濕哂啦，跟手畀佢哋蹂躪再中出即飛，十個月後可獲取新一代mk子女一隻，咪話唔興奮！

最後，mk妹會因經濟條件差而走去做雞。 勤力少少做多幾年就可以上岸了！

好勵志

正常人買到樓就唔會養到車喇

點識

個人都係中意D 廿尾三十頭既女生多D
始終呢個年齡都係時間結婚了
廿頭0個D唔諗了

有能力都唔會養佢啦
廿幾歲有手有腳懶到咁
我唔係有錢到sugar Daddy 咁

廿尾開始殘了Ching

貝沙灣定淺水灣？

身邊啲frd 連大五年嘅男仔都會話老
何況三四十歲

利申: 後生女

都要睇乜樓乜車

點會冇？好多缺乏父愛

識起碼三個都接受到大五年
30-40難啲啲

如果要真愛嘅話就幫唔到你

其實你講到明要後生女 仲扮乜要真愛姐

收皮啦

咁你有乜優點吸引後生女冧你呢個中佬？定我認真左

On9問題
高質30~40男食18~22女易過同齡男仔

有錢80歲嘅都食到18歲

大叔（靚仔）

3個字 鄭嘉穎

有錢咪有囉。

玩到爛

錢學琛

3萬 二手 豐田
居屋都未供完又點睇

無問題啦 依家好多都係咁
好多frd溝個大十年 甚至自己2x溝4x歲
共通點就係條仔生得後生同有錢 平時會出去玩
啲女直情當啲仔係ATM 仲同時拖住幾個
可以坐跑車 自己搬出嚟住有人幫手交租
食最貴最靚嘅野 想買嘢唔夠錢開口就有人俾
但係啲女玩厭左都係照飛
唔好以為你有錢有大個就可以食住條女

真愛但十年後條女殘了就要換

巴打好有耐心 樓豬可能平時FF太多 邏輯出現左問題

餐廳識？

有錢咪得囉
大把女人都係貪錢

如果佢成條問題係假設問
唔係感覺佢講緊自己
冇人會話佢
實個個話女人係雞見你有啲錢18-40歲都痴晒埋黎

I mean 互相中意大家唔係建基物質
當然男方最好有一定經濟條件

好心你咪jer住哂啦
雖則知你3張幾既老女人

咁互相鐘意大家點解要建基於年齡 ?

你想搵個真心鐘意你唔介意你大年紀

咁點解你又介意人地唔係後生女 ?

老老實實 你要求後生女 為乜 ?

心入面嗰句啦

每月比三萬養女一定有

其實你有無諗過男方都係玩玩下
渣跑車有樓 我覺得無需要結婚
風流過世is ok

個樣keep到係吳彥祖個樣keep到40歲
定普通毒撚樣廿歲keep到四十歲先

巴打好直

有錢=有
無錢=無

有樓有車求你屌佢添呀

妖 做人轉彎抹角做乜 浪費時間

你好得閒呀 ? R 水吹呀 ?

溝公屋妹囉 成世冇坐冇私家車
突然有人日日接送 比你屌爆個閪都得

肥同甩頭髮避唔到

人夾人，同埋35同22-25好正常啦
講到80 vs 25咁
講咩條件都係廢
講物質條件廢事比人話用錢撻人

八十歲都可以

想你女朋友見到呢個post
羨慕佢有個咁有planning諗定十幾年後將來既男朋友

首先呢條係假設性問題
其次風好愛佢

我

你一開始講明係假設性問題咪冇人jer你

Yes 純粹想討論下
你要知道男女玩法唔同

男人唔洗話好有錢，有點自信，成熟，個樣唔太柒無禿頭，有啲口才十八廿二一定食到

睇你本身有咩資源
你仲有同學校玩開既，咪咁順住去識（不過唔好識自己學校，會臭朵）
冇玩開既同學就平時tg ig 由啲個樣一般嘅，純粹約出來玩既一大班咁join，出到來見面就可以慢慢識，一班人有10個學生，代表你可以識到果10個人既朋友
有車有樓養隻狗，平時唔好講野狗公同心急，佢地就會覺得你成熟幽默，成日玩埋一齊

試諗下人地狼虎之年嘅時候你仲掂唔掂

咪係 真愛就唔好搵啲18 啦
腦荀未生埋，世面都未見過，到時28 29 見多啲世面就飛起你

食左兩年仲可以唔洗自己講分手仲想點

18,22先易食，有車有樓已經好大優勢
27,28歲自己經濟/工作能力都好既反而難

真
仲扮曬蟹要真愛
啲廢中娶大陸雞都真愛

同廿尾結婚
之後再玩廿頭

有
普通樣,公司有自己房
有車有樓 30頭
去玩識唔少後生,會主動埋身
不過溝下D岩岩畢業既仲易

同意招早翻工經港大Mtr聽d 妹妹講識男朋友要搵個供得起樓既廿幾歲好現實

點識
我廿中都識唔到fg女女

唔知 但一定有後生仔鍾意

係 樓主根本自欺欺人 你唔付出D野
憑咩屌後生女

證明你係18 22

咁當然
但去到就四十都會有人想成家立室
不過就未必同個靚妹姐

唔係錢唔錢啦
有車，識飲識食，呢啲係你累積既生活品味
講野得體大方，幫到佢做人處事，呢啲係你累積既人生經驗
有呢兩樣你咩女都鍾意既啦，不過十八廿二要求低啲，你容易啲去滿足佢咁解啫
前提係你個樣正正常常keep到3字頭前後，無肚腩

佢開個 post 想聽嗰句就係

"樓主你條件好好呀 香港 d 後生女一定冧你啦
死心塌地排住隊腳張開俾你屌啦"

真
識人35準備娶25

大撚把，前提身型唔好太差

唔好再信啲咩有車有樓就有女啦，害死你呀

dse 中文拎U

Btw男人三四十歲個樣就算唔keep都無乜野喎

天外有天喎......

幾十歲人出來做野咁耐仲係度對後生妹FF你搵番同你差5年咁上下仲機會大

原來你開po既原因就係咁
屌你老母

我都識個frd係
下個月結婚

幾歲都唔關係
渣架benz 送下名牌袋
一定會有𡃁妹當你條撚 雪條咁追住含

想玩高級嘅 咪送貴袋 得閒接送下
千其唔好講心

你睇林建名就知

講到廿幾歲啲仔唔識管接管送食好西咁
利申 男朋友係

咪又係果種男既想要家庭但女既未玩夠

講多少少 40歲男有車有樓
所以女人就算拜金但男人都要預左著MK仔舊鞋

條pk樓主而家有個女朋友20中
話未知條女到30 接唔接受到
但就係唔鍾意3字頭
所以而家上黎開po問 第時有無18 22鍾意佢
佢自己問心啦 係人都知你想點
=（而家女朋友一30就飛佢咁解）

咪L覆#1 樓主呢d低質人士算

憑咩

有條件既男人，會玩到40
再娶個25成家立室

你有錢咩巿場都有

無錯
有車接送 個樣成熟但唔係阿叔款
有朋友係鐘意呢類 年紀大佢地7~10年

讀緊書可能少啲
出到黎做野圈子年齡層廣泛左可能你會見多啲

真 車一街都係 樓依家九成按又係人人做到業主
憑咩要揀你啊

豬扒仲高要求

咁同樣地一個廿幾同一個三十幾
做一樣既野
最後條女揀邊個就睇人

我只係針對返樓主提出既假設性條件黎答姐

唔係架
俾人問多兩句樓主就話假設問題
佢好愛女友架

月野絲 你睇上面樓豬d留言
佢而家有個20中女友
但到30會換左佢
佢話唔鍾意3字頭
所以開po問定5年後佢本人仲有無市場食18 22

收收皮啦老女人jer完未

係人都知佢諗咩
就嚟要幫佢畫出腸
佢當人智障

未呀

其實初初睇連登勁多呢 d 仆街垃圾低質會員會覺得嬲

但係之後愈睇愈會覺得自己依家過生活咁幸福其實好珍貴

個感覺好似坐喺屋企攞住杯 whiskey 睇住 d 地下一班低級螻蟻生物滿腦子淨係識諗肉慾 錢 扑野 炒股咁

其實大把人有車有樓
講到有車有樓就係絕世荀盤咁

知足係好，但呢個世界唔係老奉結婚生仔
仲有好多更精彩既choices

Exact7ly 😏

仲讀乜，我已經有Master

都唔知你噏乜鳩

例如呢 ? 等自己個女人到三十再溝一件後生女談戀愛 ?

Very convincing

有車有樓
樣唔太衰
捨得洗錢同有時間
大把18,22既女你溝到

講條女話緊書黎做part time

讀*

突破盲腸

喺香港嚟講
成熟+經濟能力正常樣30-40男人輾壓9成20頭嘅正常男人

一定有。
如果想食嫩肉，真係不妨。
但如果係娶過世，就算係靚女18，22都唔好。除非對方好成熟，不然好快發現溝通唔到，最後會厭。

自己住？
咩Toyata先？

你keep倒咪得囉 好似三哥60幾
城城50幾 唔講背景 個look都仲媾倒後生女
如果好似魏俊杰中左幅射咁 有錢 大陸老婆都唔要佢啦

之後搵到第個都會飛你

30打後男人肯keep 無肥禿 其實同20幾無咩分別

50幾歲都有

其實可以植髪
身形就做下運動做下尖

棚妹妹仔就係貪醜男冇乜人爭，咪少隻香爐少隻鬼囉

個人覺得關係搞到咁複雜好攰
不了

都係
25後如果keep得唔好
會係一個好重要既轉捩點
繼續咁落去三十已經GG

睇你型唔型啦，如果唔係因為有錢嘅話起碼係要有啲artistic d 嘅阿叔

有時就係唔同先至好

男既想成家, 咁係揀錯人姐
如果個男既都係抱住玩既心態咁咪成為最大羸家

你女朋友識著你都幾唔好彩
自大自滿又有閱讀障礙

但其實諗埋d咁既問題既人
個格好打極有限
佢仲要個post開頭就係"認真"問
咁究竟係認真定講笑
睇到我思路就黎打結

我見我朋友識左個男 都即刻同居添啦

俾人chok到真話就惱羞成怒?

30歲可以點識18歲

算啦駁親佢就老女人

利申我係

啲18歲當27就大叔架喇

咁又誇張咗，識唔少女仔都有同過30-40嘅男人一齊

你中意點諗咪點諗wfc

第一，唔好扣帽子先
第二，唔好咁自我中心，唔係每個人都要跟你個套，正所謂條條大路通羅馬，自以為自己個套High class 想作嘔

之前玩交友app啲男過左廿五就自稱大叔

陰公豬，仲要係交友app姣仔

問題好似問錯咗...... 男人 唔係講歲數, 最緊要你係咪 "男人" .

個問題係而家好多就嚟到30歲 都仲係 "男仔".

老女人唔去交友app去邊識個老公返黎

wfc你又要問呢個問題?
又要覆我呢個cm?
btw, 咁究竟你係認真定講笑?
你唔care我care

大把巿場 你睇鄭嘉穎都得

其實唔好話老女人
fd圈無乜男人既單身女性基本都要係交app/興趣班識人

佢眼光其實都幾窄, 淨係講得出用交友app姣仔
就咁睇如果佢唔係有父幹都真係無乜優點

睇有錢成點
講真大佢十年廿年既
佢40你都50-60
年齡差距咁大

交友app

我就覺得出去飲野，做下義工會易d

撚有叫你跟我嗰套 ?

你留親 comment 都言之無物 虛無縹緲

其實咪即係 r 水吹

不如你去做返 d 有意義 d 嘅事把啦

唔好覆呢d on9仔啦
講真 而加d後生女唔講靚女
唔醜已經大把選擇
肯揀大過自己五年以上既
有車有樓直情基本野
仲講大成十年廿年
佢30歲你都50 成個廢老樣
小朋友讀完大學 你都退休年齡
呢d野後生女都會考慮
除非你真係好有錢 層樓係半山

正

你30幾40仲有吳尊個樣就冇咩問題

小豬樣 點睇

都唔會跟你個asso仔啦

揸架靚d既車
打扮後生d

三四十歲都應該好易溝後生女

無咁井底掛
MK妹除外

佢覺得攻擊我我會嬲

講緊易氹姐

小豬老左成個啊叔咁

D女就係中意呢d大叔

咁有自信做乜仲開post問姐?

發覺而家啲靚妹係唔鍾意同大年紀嘅男人一齊
18 22呢啲，你同佢相差超過四年，大部份已經唔會睬你

專攻啲26以上嘅可能仲有啲機會
30幾嘅中女直頭就想搵人埋單

其實冇 你咪幻想咁多

男人28
有層供到一半既千尺獨立屋
現金兩球 有架早兩年新買既爛鬼suv私家車
樣正常

有冇市場？

屌左兩年 抵啦

咁三四十男人條女三十頭有咩問題

可收皮

唔覺有問題
有人中意坐地鐵返工
有人中意自己渣車
每個人意願唔同

好肉酸啊 想食後生女咪叫雞囉 老男人幻想有後生女真愛

個樓主唔識點去愛伴侶
毫無一種願意互相照顧伴侶既心係到，但ff後生女之後會好愛佢
佢呢種心態，應該呢度好多人都睇穿左

大陸腥移民個d後生阿姨 全部都係真愛 一定係
愛70幾歲阿伯夠驅風
不過愛到唔會照顧你同趕走你同呃走間屋咁解

愛情最浪漫就係一齊變老，互相照顧
不過樓主唔渴望呢d，佢要盡情食曬d後生再lur出黎，無責任心可言

如果你三十幾歲 個樣仲似廿幾 都仲幾有market既

你收收皮啦
我洗撚你教我做人咩小朋友

多到你屌唔晒

你好似鄭嘉穎咁咪得

唔夠人講話人係小朋友
一言堂到一個點

有錢咪有後生女食

下一手會唔會係你接

醉愛叔叔
利申 18 22絲

開完個po又洗撚人教....

我肯定你好後生,冇咩見過世面

有 唔少22同30幾一齊，
但覺得18就難講啲

其實35同22-25真係好common

有衝突？

你都戇尻嘅，係都鍾意後生靚仔肌肉哥哥啦，到你四十幾歲咁老又醜又肥又油膩又甩頭髮又窮，唔係見你有d錢都睬你都傻啦，仲同你有真愛？有病就睇醫生啦，你話你係誠誠咁款都ok，係街上個d中年男人就898啦。好心你啦幾廿歲人仲想唔付出就有回報，幾多歲就搵返差唔多咁上下年紀架啦，仲想食細幾輪嘅女

唔會 我毒撚一世單身

唔駛勞氣，毒撚係特別多幻想

同緊一個大過自己少少及一個22歲女子一齊中，感覺無難度

利申：脫髮，肥，無車無樓

左右手都有感情冷卻既一日